[強搶公屋]天水圍天逸邨 老公非禮老婆被捕

天水圍天逸邨一單位，昨晚11時許，一名59歲女子報案，指被61歲姓呂丈夫非禮。警方接報到場，經初步調查，拘捕涉案丈夫。案件交由元朗警區刑事調查隊第七隊跟進。

又借機分戶

賤種蝗婦同垃圾廢中

又一單

。。。。